\begin{acknowledgements}

Assalamualaikum  warahmatullahi  wabarakatuh.   Segala  puji  bagi  AllahSWT yang telah memberikan kemudahan sehingga dapat menyelesaikanlaporan Pembelajaran Oracle Academy ini, tanpa pertolongan-Nya mungkinpenulis tidak akan sanggup menyelesaikannya dengan baik.  Shalawat dansalam semoga terlimpah curahkan kepada Nabi Muhammad SAW besertasahabat dan keluarga Beliau.Laporan  ini  disusun  untuk  memenuhi  tugas  matakuliah  Proyek  1  padaProgram Studi DIV Teknik Informatika.  Proses pembuatan laporan inijuga  tidak  terlepas  dari  bantuan  pihak  Pembimbing.  
Oleh  karena  itu,pada kata pengantar ini penulis menyampaikan teriamakasih kepada :Penulis  telah  membuat  laporan  ini  dengan  sebaik-baiknya,  diharapkanmemberikan kritik dan saran dari semua pihak yang bersifat membangun,terimakasih
\begin{raggedleft}

Bandung, 17 Oktober 2019

Penulis

\end{raggedleft}

\end{acknowledgements}